人生是為了生活還是生存👱🏻

🚬🚬🚬

🤕

不知為了什麽

為了仔

忘了愛

你快樂過生活 我拼命去生存

過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人